輸晒 輸晒

如果我地仲爭論緊徹定唔徹就真係輸哂！
唔可以墮入內鬨既圈套
撤定唔撤都好 千其唔好互相指擇！
重申一次
兄弟爬山

721

721 811

on9 topic

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

咪係，用贏晒得唔得呀咪撚打決士氣啦

可唔可以咪撚再用贏哂輸哂黎做topic?
已經睇撚到覺得煩
有野就講啦，成日狼來了好好玩？

識唔識用不推文呀